眾神異聞錄 第二季（3）魔間使徒

喵巴放大假，所以暫時由我出post

不過喵巴都會回覆架，大家勇躍討論啦！

清負方法：
1. 多接觸大自然，曬太陽，做自己鍾意做嘅事。攬下樹，赤腳做grounding。
2. 想像來自宇宙嘅白光流過自己嘅身體，同時清走負能量／唔屬於自己嘅能量。

因為每日都會接觸好多唔同嘅人，所以唔多唔少都會痴咗人哋嘅能量，最好每日都清吓啦

何謂心魔：

第二季 post2:
路西法問答#7

第二季post 1:
魔族問答#222

第一季post 15:

上個post嘅1001今晚會收到我嘅光
麻煩同我講幾點鐘上床訓覺

好

幅圖好靚

咁快爆1001

比少少我

見係你，俾埋你啦
幾點上床訓？

1:00

收到

留名一身蟻

你唔留都一身蟻啦
快啲正評

like左啦

繼續做花生友

業力炸兩

你戴眼鏡瘦底短髮，細個曾經受過家庭創傷？

係有眼鏡(400度）瘦底，頭髮好耐冇剪，不過都叫做短
細個成日比屋企人鬧

咁我冇連錯

你上床嘅時候感受下天使能量

繼續留名

咩天使
咩名？
有冇示意圖

metatron

文呢文呢

等下先，未寫

回我觀：我都只係開咗一部分輪，直覺就好咗D，其他冇分別

勁wo，喺你面前冇秘密la

我唔連你唔會無啦啦睇到啦

你用咩方法開呀？我聽過身邊有人話開左輪後會feel 到係咁轉，不過我暫時都無呢d 感覺
可能越想有就越無，唯有隨得佢開就開唔開就由得佢

綳姐，你係米合埋對眼諗住果個人既名就搵到係邊個？

準備冥想 你試下連下我可以？

係呀

下次搶1001啦

我同美極連結比較深所以易連啲

或者我唔睇你樣，就咁俾光你

話我知幾點幾分開始

有料

綳姐 比d 我得唔得呀，我都想feel 下呀

時間？

做左免費雞tim

12點 可以嗎？
唔好咁啦

12點ok

多謝綳姐🙏

排負

同埋幫你通下
我逐個脈輪幫你整架

唔好射晒啲光走呀

我想你試下 我有啲唔同

我同你冇咩交流過比較難連

你有紋身？

想像下metatron個樣訓啦

點解咁講

睇下直覺準唔準咋嘛
又話叫我睇下你

冇紋呀 23

我地冇咩交流所以連結唔好
你同我交流多啲下次搶到1001連下你

你好耐冇拍拖呀？

其實係咪個post內, 望一望個名同D留言都大約有個譜知果個人正負情況點?
好似喵巴之前做咁

係呀
一般人都會有少少負

除左美極同彈彈波
訓覺蛇就沈迷於黑暗世界，可能幻想緊有日連到路西法

係，之前一直都有野煩住我，鬼，人

你冇拍拖同俾野煩住有咩關係

好西利，咁都知，有7-8年啦。
綳姐 我依家個頭殻頂有野郁緊 係米你整緊呀

無心情，個陣好封閉自己，好多野擔心 同好無安全感

因為你心輪比較多負，係缺乏愛

我叫天使整緊，唔記得叫佢停，收返先

多謝綳姐 很好既體現🙏
我自從遇到個高人救返我，我先慢慢有改變

你自己都可以call天使，好簡單架咋

同時俾光俾兩個人成身汗

下次到搶到1001嗰位

綳姐 可以教我點call 嗎？頭10分鐘個體驗 好明顯 有某幾刻個頭同眼唔受控制係咁震

辛苦曬了綳姐🙏

幾有趣
新人留個名，我碌去post1慢慢追先

首先用鼻呼吸入丹田，吸入白光、呼出負能量
將腦電波調整去alpha
我通常做5-10下，因應自己情況調節啦

之後請天使（要有名，我通常搵metatron）過嚟，佢地有求必應架。
然後同佢地講點幫你法，又可以問佢地問題，不過通常答左都冇答到咁

當然有可能會連左啲陰暗存有，我就未試過中伏。如果佢地叫你做野或者搵野交換，即係中伏，要即刻斷連結。

完成後多謝佢地，請佢地離開。

你以前冇試過係咁震？

有兩季，請由第一季開始追起

嗯，應該有排追

綳姐 我乜輪都無開 同無咩呢類靈力架wo

如果好塞，你岩岩唔會feel到咁多野架

冥想多啲同埋清負，要信自己

多謝綳姐🙏
無呀，頭先個種感覺好似抽筋咁

謝謝綳姐🙏😊😉🤗

既然心魔都是能量，何不加以利用呢？

我自己反而冇試過咁大反應

咩都feel唔到，除左眉輪

你肯定駕馭到心魔？

繼續lm學野 🙏🙏🙏

綳姐 想請問 點將腦電波調整去alpha

都係睇wikihow，唔係點感覺轉，只係覺得多咗D力量同直覺

所以都係唔好叫你連我la，保持神秘好D

用丹田呼吸就可以

綳姐如果連左去陰暗面 係米念返喵巴個陣 教果個斷連結方法？我未試過有小小緊張。我試過係空氣寫大光明 就招左野 整左我一排

謝謝綳姐🙏

你又知我真係沈迷喺黑暗世界

其實我對呢d 認識都係好淺

萬物唯心造，睇功力

用喵巴嗰個方法就可以。

唔記得叫你call天使嗰時開罩
同丹田做呼吸時，吸入白色光時開埋罩，想像有白光包圍自己。

大光明唔係俾非靈氣人使用，唔好再亂試

唔使問，知就係知

你見識過心魔就唔會咁講
會有心魔出現本身就係冇咩功力，仲點同心魔打

知道綳姐🙏
唔敢啦

我都唔係幾識，都係得閑試試ja

咁勁ga，咁你仲feel到D點嘅嘢

咁大家交流下同share 下啦

冇特別去睇唔知喎

只能同你講句
沈迷還沈迷唔好咁易受到誘惑

莫非蛇兄 有學野？

留名

加入搶1001戰團
我都想要光

自己連天使拎會唔會快啲

唔太FEEL到呢D野

因為你唔信囉

訓唔著

我信囉

我又要光 我又要

咁信則有

練習左先再講feel唔到啦

下，你本身就係光，調返轉俾我就岩
拎支魔杖打你出宇宙

唔好意思，你冇答我幾點要光所以冇俾到你

練番套降龍十八掌先啦

現在訓 請

睇黎要開始做1001hunter了

自己連啦

第一季喵巴試過連我守護靈發現連唔到 ，之後發現我身心靈塞左，佢幫完我之後應該通返
依家係時候到第二代試試鳥

我唔會幫人睇守護靈
最多俾下光你

其實我只係想知自己正常返未

可以講下你之前咩情況嘛？
我唔記得左

細個比人落左符影響左好耐

係3d層面喵巴幫完之後我feel到好左，但4d我就唔知道

下，咩事俾人落？

個親人玩法玩到走火入魔，之後對自己親人落手

咁癲？咁解左未？

喵巴幫左手我估解左呱，佢幫完之後我個晩成晚作嘔

好奇八下
點幫?
隔空定點

隔空

然後生活上有咩轉變？

最明顯係訓醒會比以前較精神，以前係成日無精神
同埋胃囗大左

我都想訓醒精神呀，長期得30-50%喺三維咁

有機會幫你執埋4d啲手尾

勁

唔一定有野feel到，上次嗰位都係好訓咋

報告：琴晚接受左崩沙既光，瞓嗰陣時好舒服，好似去咗一個好溫暖嘅光明地帶，比一陣好warm好有唔知點講，覺得有少少似宇宙對我哋嘅愛包圍，瞓得好好。

多謝崩沙

你都幾多負下，叫天使幫你搞左個半鐘

啊！你第一個知道我個名解蝴蝶！！！

莫非就係第一頁幅圖入邊隻蟲？！

唔會嘅，因為我仲記得我3D有大把嘢要做 不過我就算唔吸引佢，佢都會跟住咖啦。

喵巴話過揚升做蝴蝶定繼續做毛毛蟲？

學好少，唔多，同埋掂過少少催眠.

有好多人係3d有慾望先同陰暗面做交易架咋

因為你諗住，所以咪跟住你囉

對於幾年黎經常3-5點就醒左眼光光訓唔到既人黎講，可以一覺訓天光係一件好好既禮物

原來你嗰日都喺度
你改左名？

如果真係咩都feel唔到又冇話訓得好好，你應該幾塞，處理左3d問題先

如果失戀
正常會傷心一排
嗰種傷心會唔會形成心魔

一排指幾耐先？

咁你精唔精神先
唔通連錯左？

咁你而家再訓嘅話幫你整多次
知你咩樣易好多

幾個月掛⋯⋯

咁冇事啦

今個1001 我志在必得

1001 我了

唔洗搶 我打開個光門 比啲光你
夢姐果啲等我接收

你開後門

想問吓綳絲 點樣知道 有咩特徵個人長期唔係百分百三維？
連天使果度 有無話唔同人與天使們個連結強度都唔同？所以會未必連到？
有無方法知自己同咩野連結強啲？
麻煩哂答到就答

等我黎啦
最多我射d比你

互射

不了
我射比你

答人野成日有delay，個身自動mode做緊野，個思想去左第二度，成日出神同發白日夢等等

其實好影響生活

要trial and error。我同metatron有啲緣份所以一直都係連佢。試過連其他都冇問題

總之就係試，試左先有得比較，先知強弱。可以試左特別有感覺/鍾意嘅高維存有先嘅

生存喺香港冇慾望就奇，不過我都係正當做嘢爭取啫. 唔使擔心wo. 我都只係鍾意黑暗靚嗰面

漏咗覆tim: 我諗都剩係share wikihow條link先:

關於催眠嘅都只係睇youtube片同一小部分心理blog，都唔算係靈性嘢. 有興趣我會分享一D.

至於其餘嘅我都係唔講太多，怕咗俾人誤會我喺度引緊其他人入黑暗面，還掂我都係接觸得好少.

依家冥想冇以前咁集中，點解決 ？

多謝蛇兄

有一種好唔實在既感覺 前果排仲勁 好難先搵返當下個感覺 所以諗緊係咪自己做左啲咩攪到咁 即係個現實感開始模糊 以為自己痴左線

另外連結果度 話說前排都有請教喵巴 想知高我係咩 有晚啲暗示好似一連串係咁黎 頭先都有啲
突然成件事變得好攪笑 似乎唔係以前諗咁複雜困難

如果有咁嘅情況，做下grounding

其實真係唔難，只要相信，不斷嘗試同練習
我都要練六年先好似而家咁
加油

有煩惱？我冥想都唔係咁集中，不過照做架咋

咁你俾今晚上床時間我啦

咁早訓？

WOW，夢姐出手了

妳都有今日

仲好服務過我

其實個網名已經反映左少少內心
再睇埋佢平時點講野會再準啲
再連結埋佢守護靈爆料又再準啲咁樣

唔係架，七點半都得。八下你咩事咁早訓咋嘛。
咁即係幾點？其實我都係做定先，設定時間，然後12點去望下搞成點咁，所以幾點都冇所謂

因為我冇守護靈所以唔知點連人地守護靈
所以冇呢項服務

最好係上左未訓著之前嘅時間

好似記者

有無守護靈個感覺會唔會分辨到？
會唔會好似打電話無人應咁

其實我從來無打過電話俾佢所以冇都冇所謂 只不過知道冇嘅時候有啲shock

LOL J同埋扑嘢真係會整走晒D光架????
夢姐可唔可以分DDDDDD俾我

講笑咋嘛
不過物極不嬲都必反
過多會傷身

唔係我分俾你架，我邊有光
我叫天使俾架咋，自己連仲快啦
前面有寫方法

如果有時誦完經或者坐完禪
一合埋眼就覺得世界係度震同埋眼前好似有光
但又唔係PHYSICALLY 有光係咩原因
通常10秒後就會散

我個名

我都成日見到但唔太理
咩色？上網查返，有解釋咩意思。
其實我唔係百科全書，好多野都唔識

如果網名係動畫人物點搞
點反映到內心 我本身想用鬼太郎但被用了

乜原來見光係有意思
我前果排以為自己血氣唔好所以咁
但發覺好似密左.....所以覺得好奇

另外首先係咪做5-10下用鼻呼吸入丹田，吸入白光、呼出負能量
之後嗌天使個名，佢就實到?
我點知佢係咪到左
如果唔識天使係咪跟你嗌同1個都得

嗌邊個都得，其實唔同存有係要想像唔同嘅光，不過我唔記得。白光就最保險，因為係最強嘅光。唔識就嗌metatron啦

問下佢野睇下佢有冇反應咪知到唔到，正維會到架，你試下連路西法？佢彩你都傻

等我放假試 呢排忙
冇時間坐禪

自己靈魂夠強就唔會有守護靈？

好似係

我已經唔記得左我做過啲乜

夢姐突然諗諗下
其實有宗教信仰既話
係咪嗌佛呀菩薩呀耶穌呀 都會有回應!?!?!?做到同樣既事?

唔使有宗教信仰
你信佢地存在就得架喇

果隻唔係飛蛾黎咩？

傷心唔會成魔
傷心到轉化成仇恨做衰野先會

冇守護靈都可以搵人地守護靈

幢景鬼太朗既性格之類
要睇返個角色係點樣

好耐之前聽過個故事
話飛蛾係守護地球既守護靈之一

邊個明星

冇

佢緊係有睇眾神異聞錄

佢好似係喵巴出po前己經睇緊
另外有一個女藝人都成日睇冥想/買佛經音樂

金城武

懶

我又要 我十一點半左右

你錯過左喇
搶1001或者自己連天使啦
我都係叫天使幫手咋
我邊有咁多光

老人家記性係咁

叫咗喵巴唔好打咁多機

開始補命運石第二季 有冇人都有追

記得臨訓前望下張天使圖

依度連登唔少男仔因為失戀而向人報仇la

我諗我個名都反映咗好多，再加平時對話就被夢絲睇穿晒

真係寫意人生

係 我啱啱先留意到個時間
我唔記得轉左人 一直都捕住喵巴幾時出po

邊張

metatron嗰張

我叫收光嗰啲人臨訓前望下咋

一戴一露

呢張圖有能量架，望多幾眼

點解要露一邊

吸眼球，等你望耐啲

個標題有無意思嫁 ?

嚟緊繼續寫魔界
不過我懶，未寫

我本來都想追，但係唔小心上網睇左第八集ending，個心痛到想死
到依家都無決心追

題外話

真係好夠光.

睇得多supernatural
一見metatron就諗起劇入面個樣

路仔型啲

我呢

呢啲粗重野交返俾喵巴

其實啲能量圖點得返黎

我係光明定係負啊

google幫到你

比較多負嘅正維，今日好似冇咁負喇喎

而家每日都洗緊負

乖

上網搵

錯...

對我來講，幅圖其實光得滯，但我知Metatron係好好嘅. Eh，路大人應該一路以來都係走型格路線.

係上天安排我喺google搵到

佢又型又靚仔

今晚再連結天使
吸下光先

支持

你見到既路大人形象係點

我而家清負最岩我既方法係曬太陽 係真係心情會好d。但我真係做唔到接地氣同攬樹 因為我好驚泥土同樹。平時經過d樹有氣根fingfing下已經避開。細細個打爛盆草 d泥彈到我 我又叫到拆天 我都想踏下草

夢姐
可唔可以講下我正定負 真心想知

一合埋眼冥想集中精神呼吸無幾耐就會驚，有恐懼感，會即扎醒。點樣可以改善

但係你係松鼠wo....

就算唔會見到，都覺得係

夢姐 我尋晚試咗跟你咁做
我問問題佢好似冇回應
但係我做果時覺得個身暖左係咪姐係做得岩
佢有理我

我都唔知點解咁

我條仔 實型架喎

氣根 樣衰係公認。
但係連泥土都驚？

搭單問
我琴日都有做
嗌完佢個名，忽然feel到一陣耳鳴
問問題又冇feel到咩回應
係咪失敗左

改不了

我唔夠膽連結路大人

我都係連翻M天使吸光好過

放心，路大人係唔會彩你

可能上世比人活埋

你叫高我連囉

上世松鼠由樹上跌死？

你問咩問題？ 問你白馬王子喺邊之類唔會彩你

第一次就連到咪幾好，未溝通到啫，拎住光先啦

唔驚 佢cool d但冇乜野

跌死會畏高

佢本身係咪白翼天使？

你投射佢做香蕉都得架啦

問聽日會唔會落雨

唔夠膽...好怕一通到就比佢秒

或者條屍喺土上面分解

俾叫人連路大人呀下

凡叫人連路大人嘅一率不放過

咪叫

聽過係上世死前最後一個畫面有恐懼就會帶左落下一世 變左今日好驚/好憎既野
有個fd 好憎食雞

行開啲啦
識你老鼠

邊有絕對正同絕對負
你絕對正就升左先啦
仲同我吹水咩
問得呢條問題好似未開曉咁

請努力日日清負啦

我問佢某件事我打算去做，咁樣做好唔好

佢唔會答你好唔好

叫佢俾下意見

好，下次試下咁問先，謝謝夢絲

呢套好正

第一次就連到好好架喇，係溝通唔到啫
加油
溝通唔到咪拎住光先

夢姐你通路大人個時使唔使用陣法？

姐係覺得暖咗就應該係做得岩？
我做果時都有耳鳴左好短時間

如果溝通通常佢點俾訊息你架？

真係好驚 控制唔到

應該係

一間通負維點知通左陰暗面，佢地冇經驗唔識分，俾野跟
你負責呀？
小心啲講野呀你

你之後要感應光先
光好重要

佢仲叫我通

係。

神交
一下子會有概念理解晒所有野
有時短句或畫面

唔使。一叫就出現

如果收光每次做幾耐左右？
想停係咪多謝天使就得？

其實可唔可以瞓前
叫天使無得瞓覺時幫我加光

等喵巴解答

黑髮瘦瘦地黑翼，全身黑色

不過我投射嚟架啫

我諗幾耐都得，想停就請佢走，多謝佢

最好拎啲安眠嘅光
拎能量嘅光可能會訓唔著

謝謝提醒

係咪有野會發生

香港啲樹咁污jo攬乜鬼

你個名

夢姐 例如我好尊敬觀音娘娘，求觀音賜光得唔得

咁佢玩親PUBG都一定輸

可以
叫觀音好似要粉粉橙橙嘅光
查下先，遲啲覆實你

謝謝夢姐🙏

心魔未除囉，你要刮返自己潛在既恐懼出黎先

你指邊啲？日日都有野發生喎

路仔

其實負能量係點，有時個人唔開心，對住個天講我放棄光與愛，承認我係負面，接入負能量。唔知點解個人好放鬆，好似解脫左咁，啲負能量好似令我震一震咁，跟著有啲寂靜嘅感覺。光雖然好溫暖，但我總係有條刺咁，反正負能量好似冇咁大壓力

做咩唔開心 之前唔係識到女女咩

你試下招換D柔順D既光

負能量係服務自己同唔大愛亦愛食花生

世界上好多人都係咁

太多光與愛好似受唔起，好大壓力 負能感覺自由啲 冇乜限制

我生性自由，又想愛人。魚與熊掌不可兼得

點解唔可以兼得

我而家都係求其算數 負能大多唔舒服就召光，光太多就召負。總之自己開心就夠

開開心心都係一個唔錯嘅態度 唔傷害到人就得

試下冥想

冇雀既腳仔

家禽個d

去到邊都冇歸宿，宇宙孤兒仔

光同暗都唔適合我

建議做返多d 波波大法

有冇試過混頓能量

咁返虛無囉

有冇試過雲吞能量

我都想從來未存在過

沒啊 亦正亦邪 兩邊都去得咪好正

一陣連結下你先

美極巴咁勁嘅咩，識連結人

通到高我自然可以
大把人得

但我高我可能負維

可以投射返去正維

願聞其詳

交比夢姐同喵巴答

點解你唔答埋

高層次能量投射轉換交翻比喵姐夢巴

你識唔識

能量投射都有分高低層次
點叫高 點叫低

可以

挑機搵我，唔使搵美極

唔使妄想

剛剛試連一下路大人
見到一D好relex既光
有一種意識叫我去google下路大人

竟然搵到呢單

夢姐真係好勁
竟然收到路大人D料

撒旦教唔關路仔事喎清

有冇睇眾神異聞錄第二季（2）架
路大人咪講左咩事囉

夢：有甚麼宗教／團體是由你控制的？
路：沒有。「宗教」是人類創立的東西。怎麼了？有讀者要失望了？

再下一句有講啊

邊句呀copy 黎睇下

但現實撒旦教邪邪地 啲教義唔關路仔事啦掛

唔知乜教義

而家我好驚
緊急清負先

又要驚又要睇

乜都驚 內心唔夠強大 走火入魔

好似比野望住咁

係 你今晚唔好出夜街

負維得嗰幾萬人，人類都七十幾億啦
全個負維都投胎做人嘅話，計都計到自己嚟自負維嘅機率係幾多，所以唔使妄想

我會睇住你，唔好自己嚇自己

讀左宣告文啦

跟隊 大家唔使妄想

美極
我地會好掛住你

夢姐 照埋我

但六合彩咁難中都梗有人中喎

點解認為自己係負維？

係，但係個個都會中？
中嗰個唔會係你囉
地球係有負維呀，但唔好講一萬丫，一千都未必有

當然可以由正維投向負維
只可以講投向負維要有能力，內心要強大
你有邊樣？
咁想去負維，不如諗下點修啦

美極巴有夢姐睇，唔駛擔心了

點解夢姐今日對我咁惡嘅

因為佢知你唔係負維但又要話自己負
逃避自己

大家搵下美極係邊

係

有冇link D字睇唔到

呢個？

Ok 但我太廢了 扶不起的阿斗

有無天使惡魔以外啲圖 佢地都好有趣架

呢個路仔黎喎師兄

比啲自信，每個人都有佢優點同存在價值
如果連自己都失去自己，咁真係掉得落永恒之火BBQ了

跪係路仔隔離果個係乜水黎

NO, 你見唔見到你心魔？

呢張最大了

路仔淨係我叫

分享小貓圖

自從上次隻貓死左之後 估唔到屋企會再養貓

呢張應該好啲

搵唔到 露點肌肉男metatron

睇唔到啲字
要買佢張poster

佢個位係咪跟等級
米高點解咁低既

搵到la 佢係最高
KING

好彩早前拎到光

搵到張超高清正負維天使惡魔圖

亂估：我覺得左下黑色拎鐮刀既好可愛，會似佢

咁你都睇到啲字

我係個網度睇

Samael , archangel of death

咁好眼力
D字矇到我睇唔到自己個名係邊

依個 美極肥婆汁汁

你就交俾喵巴

交佢比美極 美極巴高我夠照

等佢試下美極肥婆既汁汁

咁樣講野你覺得好幽默咩？

美極巴嘅問題幫唔到佢就有佢
佢自細長大環境好慘，到而家終於搵到志同道合嘅人交流時就俾人派膠
咁同校園欺凌有咩分別
佢係未連到啲咩，但唔代表將來唔可以
間中跳制扮下野嚇人，佢跳制嗰時大可以嗰唔理佢
出少句聲當幫忙

夢姐

美極

我一路都支持美極嫁

但係我連左高我啦喎
做乜話我冇連

高我有乜野同你講過？

我冇問佢野

所以佢冇同我講野...

可能你一直都連錯野，連左個扮係你高我既小小芥辣八爪魚🐙。
真正既你係光個邊

點解無野問？無野你係好奇想知？

冇...

你高我係乜水

話明高我，即係自己，同自己傾計？

唔可以透露真名...

你叫你高我今晚搵我

會唔會你連錯

Ok

唔會

你地唔好再睇我啊
我開左罩啦

我澄清番先
我無意欺凌美極巴 如果你有hard feeling 我同你道歉講對唔住
另外美極跳掣上一次話好驚 我都係話比佢聽內心 唔夠強大
我無笑過佢連唔連到高我 因為佢講連到我就信佢
我都真心想美極好

今日好多post wo. 負維真係咁少？

唔會有邊個敢挑機la

難道你咁快就同個女仔散咗？

發生咩事！？

其實你都係搞清楚想點先. 你要愛人就預咗要負責任嫁。如果真係想要完全嘅自由就要斷咗你同嗰個女仔嘅關係,唔好拖人（如果你地未散嘅wa)

很早已經知，所以佢嘅光真係光得滯.

多謝你

汁汁

我睇到八瓜魚就諗起八爪魚刺身

默默support

佢以前喺post曾經share過一D戀愛嘅經歷，仲話會可能會娶佢.

對夢姐黎講點為之挑機

我估我嘅高我應該唔喺依幅圖同上面幅圖.

睇完啦，你高我搵我
私穩野唔講，你有冇問題問我?

可以叫高我搵人咁有趣
我又搵得唔得

放心啦，你會越黎越好
做多啲grounding同貼地
享受多啲3d，食好西識朋友

你可以叫佢搵我架

點叫

例如喺度引人入黑暗面？

Yeah

假設美極巴你連到高我
高我係你既一部份，其實根本唔需要驚佢，你即係佢佢即係你。
但如果你感受既係驚，咁樣你反而要質疑下你連左去邊。
但點都好記住人既潛能往往都係無限，相信自己。

連登有愛
美極我送我啲汁汁比你

Congrats

你連下佢高我，你會明白佢點解咁

唔好連啊

我見到一堆泥同條尾 沒有了

夠啦

你點樣叫自己既高我連喵巴

唔使叫...

發個念/心態想就得

無事唔駛驚

我淨係知我諗完之後係咁傻笑

發左，收唔收到

邊個又睇我

食緊飯冇留意

你高我警戎心咁強唔係個個睇到啦

你睇我個心靈花園啦

同你say個hi姐 走左喇

我之前有冇幫你睇高我?

無

有個女人搵我

！？

留低問題，食完飯幫你招乎佢

會唔會係我
貓狗你叫多次

冇散呀 最近佢急性腸胃炎，佢話冇事番左屋企，咁我以為佢第二日已經好番，仲怪佢哩兩日做乜唔理我。原來佢好嚴重，一直都未好，仲差啲做手術，而家穩定左，應該冇事了，仲吊緊鹽水，其實係我怪錯左佢

佢留意左我幾耐
我執著嘅野係唔係好無謂
最重要（上面唔問都無所謂）：比啲建議/方向我

試下

再試左

如果你夠強大不被吞噬嘅話，請

喵巴 我想問下我同我老公既守護靈琴晚係咪幫左我老公 我老公琴晚病到死死下 我祈禱叫佢同天使幫下佢 快d好番 今朝又正常番好多 我知道佢地平時有睇住我 但我想確認下

好
每晚比光依個post，唔可以停
唔比答懶唔做

係，妳老公成日飲凍檸茶?

仲愛佢嘅，好好關心佢同氹吓佢. 仲有唔好太大控制慾，太痴身，人地抖唔到氣ga

係 佢瘋狂飲

所以咪出事囉，飲少啲凍野啦，尤其凍檸茶

點解

多謝你 原來佢地有聽我講野 我仲以為係自己諗多左 好感動 又喊

又凍又甜

有啲人受唔到檸檬加茶，好傷身

我成日走甜

喵巴成日飲凍啡

勁喎

好有戰意，不過要打我一定唔夠你來. 況且我嘅目標亦唔係依個，我只係有時想睇吓你嘅反應.

飲太多凍飲唔掂，有時要飲熱茶平衡吓

我唔係免費雞
全部都要收返啲野先做，業力平衡
正如朋友幫我做野我請食飯，我幫朋友嘅話朋友請返我食飯

不過我見到有人情況嚴重都會幫手嘅

真心，呢個post唔係好光
你都係連天使拎光快啲

你成日套我講野

我反而覺得佢痴身 ，成日話想抱抱。仲有好純情，處女黎 （佢話），有次我問佢係S 定M ，以為我講緊細碼定中碼

扮豬食老虎

守護靈黎
1. 由你出世已經睇住
2. 執著不會擁有一切，放下才能擁有一切
3. 做人圓滑啲自然多貴人，叫你儲錢

我以前咪幫你睇過

我守護靈個態度點？
我之後會破財

係一個好有禮貌既仙女
鬼知咩，儲啦

幾時有

你叫多次佢黎，冇人

睇咗你嘅文，就想試吓咁做，忍唔住用咗少少學過嘅技巧lo

係，所以大家不用妄想自己係咪嚟自負維了

想投去負維就修好自己先
唔好以為話投就投到
唔係正維咁大愛

留低問題

喵巴技癢

我知你一直套緊我
我都係答你啲可以講嘅野

比啲建議我 我好想喊

你個衰仔call我都笑，冇哩禮貌，教而不善
佢咁講

邊個黎

你守護靈，西裝型男阿叔

間中都要睇症既

喵巴我呢

我宜家好辛苦 型男阿叔教我要點做

喵巴 我哋守護靈係咪人馬

佢: 成日有野想做滿懷大志，到做果陣又縮

下次先

下次睇，我要集中

我都想 我個身體唔容許我咁做

thank you

佢: 你咁諗咪會咁囉，勇往直前丫嘛，怕乜野

如果我有一個健康既身體 我一早就勇往直前左了

你身體乜野事

佢: 唔好用呢樣野做擋箭牌，大把人連腳都冇

我見到阿叔開始扭曲，你仲有好大執著

唔好意思要斷啦，啲負去緊我度

喵巴 對不起

我收到你高我同我講多謝

咁慘慘豬，我今晚叫天使俾啲光你
幾點？

你終於feel到喇！
好好訓？

大家比佢休息下 睇黎我污染左佢

等我評論下:
你一日唔完全接受自己，一日都同唔到守護靈同步
試下接受你既一切，包括病痛，再轉化佢

遲啲先講 我有啲唔舒服

好訓就夠喇
光呢啲野慢慢嚟
你處理好啲3d事務先

我冇野，好少事，你大鑊啲

11點
叫佢黎夢入面陪下我得唔得

我都領過佢野，訓到唔記得返工

好，不過未試過咁做，試下先
訓前望下metatron張圖

你嗰啲唔係天使光
係我啲光

有幾大鑊
同埋點解我會整到佢扭曲既

你既情緒會影響佢既影像

係咪大概咁樣

隻仙女邊度黎
可唔可以叫佢今晚搵我

人嘅形態多數係天人啦

其實佢一直喺你身邊，你搵佢都得架

差不多，但有帽

歡迎

正呀

佢話不嬲係你身邊
好似道教仙女

唔舒服就早啲休息
可以試下叫r4巴比佢個光門你

我已經有4d 型男大叔

咁我個型男係乜水

可能我都未出文就要開新post

睇你上面講嘅嘢似係你痴身D

咁快問人S定M?你估人人都鍾意ga?你地都唔係識咗好耐jo wo

正負都無打算投

可能係佢

咁我唔玩啦

冇問呀
佢好似好多野想鬧你，你自省下

我都知你有嘢唔講得.唔緊要，我從來都唔勉強人嘅，我只會令人心甘情願俾我我想知嘅嘢

咁你仲想知乜

斧頭幫入面佢好型

唉

你就正 有仙女

我見又未見過，可以點

不如交換

仙女我愛你

所以話傾計要有技巧 唔通第一句就sm

仙女: 執著不會擁有一切，放下才能擁有一切
姐姐我愛你 守護埋我

Me 1

你屌高我咪姐係屌自己

屌自己咁高難度
要識轉彎先可以做到

其實仙女應該好低level，其他人又千手又天使
但係我知佢幫我唔少

但你同佢個感情都唔係好耐，都算太快gua？同埋你本身鍾意，唔等於人地鍾意，更唔應該assume人地S定M

我覺得我依家好似冇咁負

今晚吸光清負

我校定左時間幫你做野

加油

會有反效果
思想、語言、文字都有力量架

我已經係張床度啦
黎啦露點肌肉天使型男

好啦，咁而家activate

我都想知自己高我/守護靈係點 係咪要冥想多d先得🤔

仲有要清負
食少啲垃圾野

追返post先知有啲咁好玩既環節 剛才發左個念一齊玩 仲有無得加入

另外我睡眠品質一向麻麻地 成日半夜醒 可以的話想試吓感受一吓綳絲啲光好訓啲 唔知有無機會呢

問喵巴

我啲能量你受唔到架喇
喵巴都訓到不省人事
我聽日叫天使俾光你啦

我訓到幾點都得
一覺好眠千金難買

我叫天使俾你啦
我啲能量有啲危險
都係今晚一次過搞埋
幾點？

天使都好呀 想感受一下 今晚12點半左右好嗎？ 麻煩哂

好，校時間

你睇到我食好多垃圾野？

一般城市人都係架啦
食少啲快餐

我應該開間鋪專治失眠
fatfat

問喵巴 請問有無收到我個念？
仲有無得加入

香港有市場喎

佢而家打緊機或者睇緊netflix

諗得過

隨緣啦咁

佢應該唔明咩係sm，我同佢解釋s 即係床上強勢的一方，m係弱勢的一方。佢話想我幫佢普及番性知識。之後我有同佢講我嘅要求同癖好，佢都冇抗拒，隨左吞 。佢乜都唔識想我帶下佢，我就話會調教好佢架啦

想入股

我有個saber 咁嘅女騎士守護我就夠

真係搞先再講

咁我要金閃閃

真係開心，咁你小心D，好好對人la，冇特別事都唔好玩厭就分手la.同埋佢頂唔順嘅都唔好勉強人，SM可以做成唔細嘅心理傷害.

Gay po ?

快啲吸光清負啦你

佢同個女仔. 佢似係S,想調教個女仔做M,但我唔多睇好，畢竟甘心做M嘅人好少. 好容易會搞到散.

Take it easy.了解吓你地個世界je

佢地前世一定好多瓜葛，今世要繼續...

理人咁多野做乜
訓啦你，天使等緊你

喵巴夢姐，你地接觸過呢個3d世界既位面領主味？

訓唔到...

使唔使幫下手

完全唔明你up乜

夢姐可唔可以順便幫我清下負，我心情唔太好

我發覺講零極限嗰4句嘢嘅英文版 心情好似會好得快啲咁
不停講真係心情會好返啲
不過都只可以維持一陣

分清楚守護靈同高我
守護靈大多數唔高維

收晒工啦喎

咩黎

我叫天使比你 但我call 開Michael

多謝你，其實叫邊個天使都冇問題的，只係我心情差到冇動力叫佢地

好，咁交俾你

call 左 cheers

咁好啦 等下次機會

我都想知有冇，佢係點嘅人？
🙇🏻

尋日訓得唔好 係咪病入膏肓

今晚再整過

係幾多負嘅，好似七個脈輪都有

係咪好嚴重

宙斯係正維定負維架
佢兩隻烏鴉thought & memory都喺負維

接觸後個人感覺- 正維

琴晚再次接受M天使既光
今日好精神起左身
佢今次佢既光係粉紅色
但又好似係我自己發出咁
好難形容

正負維可以合作架啫

keep住做啦

美極 尋晚我訓唔著 無聊send 左句野比你 收唔收到

梗係收唔到啦
你連左高我先啦

你有冇自己清開負？

我尋日send 左句 i love u 比你
之後有人應我話 唔要

唔怪得之琴晚見到咁多負

你自己都清下啦，咪教左點連天使

你可能send錯比夢姐...

諗住你黎send
會唔會係我太負 比你高我直接block 左
feel 到個回應有啲惡

我琴晚比M天使洗緊負
可能m天使 block你

早呀夢姐
我尋晚真係瞓前做
之後望到好似能量圖D符號一個接一個ZOOM IN我就瞓著左
但我好記得尋晚發既夢
見到自己係個學生 楊丞琳係老師
佢係班房問左個問題 係關於一個字
叫成班同學搵 叫佢有同學搵到 班房出面個茶記其中一個字既一忽
係由楊丞琳想要既字組成 但係我醒左唔記得果個係咩字
我淨係記得夢入面有種好強烈既意識有佢首歌
一千零一個願望 但係我勁耐冇聽過佢既歌

早晨

有練習，乖

夢我就唔知講咩喇
你自己就最清楚

睇下首歌歌詞有咩含意？

比守護靈鬧都唔荒少負啦
同我以前一樣

癡線!!!!!! 其實我冇認真聽過呢首歌 只係純粹知道有
岩岩搵黎聽 我竟然聽到起雞皮眼濕濕
好可怕!!!!!!!!!!!!

尤其望到呢幾句：
失望是偶而撥不通的電話號碼
多試幾次 總會回答

佢好似叫我繼續試有日總會接得通

但其實我冇認真聽過呢首歌
點解夢會識嗌我去搵黎聽俾答案我

高我或守護靈俾呢個夢你囉
即係爭啲就連到啦

加油

佢地係咪喺靈界都會聽流行曲
好搞笑

係佢本身咁惡
定話個個守護靈都會鬧人

我見仙女姐姐好溫柔

唔同靈唔同性格
果陣我守護靈爆粗鬧我添

佢地無所不知

你將呢件事寫低，寫埋自己感覺
對你日後有幫助

唔係指寫喺呢度
係搵本簿寫低今次嘅事及日後嘅靈性體驗

我之前俾鬼責 第一次聽到個阿婆搭錯線
自此之後有野應我就會聽到回帶聲
係咪西裝友整

知道
我正有寫喺ig 嘅念頭

咩我地個世界

訓醒分享 尋晚等天使啲光 個頭好似有少少緊 但大致無咩反應 同之前其他人收光時唔太一樣 點解會咁既 ？

巴夏講希特拉死後 有興趣可以睇下

加油美極

心情有好左好多，不話琴晚異常精神眼光光

噢 可能michael 防衛性強d
下次叫Ariel

我唔玩sm 只係問下佢接受程度去度邊。我反而重視前戲，要有愛的感覺

想問喵巴
可唔可以睇下我三年前離開左既屋企人現況?
想知佢係咪投左胎 靈魂分裂去邊到體驗

我之前都有post
巴夏講啲野都make sense 實際做到
呢個網影片區呢排死死地 有興趣大家就趁仲睇到就睇
不過巴夏有個位同喵巴寫有關穌哥衝突（？）
就係佢無否認穌哥有釘十字架 仲表示當時穌哥於其通靈時講左個笑話

多謝你啦
今日心情不錯，會自己call大佬們幫手清負

入左靈界治療中心
再投胎分身成7個小朋友

咪姐係佛地魔

係 被釘既時候講左句「被釘住了」
仲要係耶穌叫巴夏同大家分享 好幽默

Btw有冇釘其實唔重要呀 最重要都係傳遞呢個信息

唔知文中提到 剩低嗰個細佬係2000年有冇揀留低係道，繼續做人類既幫助者?

有可能係你太塞，亦有可能我連得唔好

今晚再做
同埋你有冇睇metatron張圖呀？
仲有唔係下下靠人，你都要多做練習同清負
我都冇可能次次幫你

有睇圖呀 今晚再試多次好了 有勞綳絲

幾點？

同埋可能你太緊張/期待
平常心就可以，好似平時咁準備訓覺就得

睇巴夏式幽默好輕鬆 btw nailed 係英文上有啲意思

老豆？

我最多分六個！點解希特勒可以分七個？！

都係十二點半？如果綳絲你要stay awake咁早啲都得 其實我好期待架
因為真係有興趣體驗 所以當時好細心留意所有野 有一小段時間好似有啲圖象出現 有啲係我呢排有興趣知 另一啲係意料之外既面孔
我係抱著實驗心態 如果發現真係塞左就另外搵方法通 因為都有冥想同自我反省 所以如果都仲係咁塞 咁我就真係有啲難過了

有衝突唔奇呀，我都唔擔保100%收得岩
主要係大家核心想宣揚咩訊息，一致就可以

係...

會唔會收錯唔係仙女

Holly shit，我每日一杯

其實唔係咁光都好，3維太多負，一下要受慣既人接受強光係幾難頂，少少暗既光就有情調有氣氛

你地喺度講緊同出面主流好唔同嘅嘢嘛，靈性嘢，NA嘢，仲有一D jargon，都算係另一個世界la

祝你地幸福，尤其係佢.

你自己連結佢再對下答案

你覺唔覺身體有暗病

我之前冇睇過？
如果係夜啲睇下

喵巴可唔可以幫手睇吓我以為死左隻貓而家點？
可以的話幫我傳話 我一直好愛佢

以前*

冇呀我都係第一次問
感謝喵巴

我都受唔住，但有時感受柔和嘅光真係溫暖嘅.

好的

第一下會覺得你講緊侵侵同習仔

佢緊係又唔知係邊度睇埋啲古怪野

閘住你呀
本王仲鞭鞭有力

咩時間都冇問題，我係可以校時間
即係10點做，設定12點半activate咁

總之你放鬆心情就得喇
琴晚清左負今晚應該比較易收

其實你可以試下自己連
我都係叫天使幫手，我唔會叫我高我去搞

少少暗嘅光有情調有氣氛

多謝喵巴

咁我陣間連天使試吓先, 唔該哂

戒煙啦

轉左食黑冰1慢慢戒

喵巴
以前我ex養過隻鼠仔鼠，我成日過去同佢玩/探佢
上年佢過左身，呢幾個月夢到佢，好掛住佢，唔知喵巴有冇機會幫手睇下佢而家點？ 見好多人搵你睇，所以如果唔方便就算，唔該喵巴

變左寵物通靈問米po

食腸仔好似有幫助

巴夏 係何方神聖

我覺得佢啲語調好奇怪 正正經經唔好咩

好似係通唔同野有唔同聲調 好有性格架 初頭都有啲嚇親咁做作 但睇到佢識講笑就無咩野
唔知喵巴通唔同野時會唔會都轉tone呢

同埋個通靈者係巴夏「前世」所以佢地連結得好啲
我睇咁多條片 從來無見佢食螺絲

想問你地係咪戒晒甜野凍野,平時真係唔會飲

鮮榨果汁

斯尼湖

甜筒汁汁

你提我，我成日唔記得

提我

唔係，想飲咪飲

等我記低先，比啲時間我

喬納斯（老豆）
讓我看看看（貓仔）
娓娓（松鼠仔）
兔田丸（老豆）

喵巴唔好啊
佢地其中可能有個係伏
你通完之後佢地話未死又話冇寵物
伏你一獲

錯過左睇高我添
唯有試下叫高我同喵巴打招呼

熱嘢多，但戒唔到甜，有時都飲凍飲

覆返我觀

連觀音要粉,橙,白,紅光

第n屆喵巴問答大會

謝謝綳姐🙏😊🤗

吓
食得多垃雜野我驚會通唔到高我

CD-ROM LM

咁熱點飲到熱野
反而我覺得甜唔難戒

點解隔著個mon可以通到咁多靈？

我咁熱都飲熱飲

我對甜品冇抵抗力

見到都熱呀
水都要暖？

因為喵巴

常溫

女仔飲凍野對身體唔好呀

你追左咁耐先問嘅

你有冇日日冥想、清負呀？

一星期幾餐m記都可以通到，容易定難嘅分別，不過長期都身體唔健康係到4d能力影響好大

可唔可以搭單幫我睇下我阿媽而家點 同埋幫我講聲我愛你
唔該喵巴

Kfc 呢

走飲管同蓋會通得好d

大家點睇龜呢種動物 特別係陸龜
我成日覺得佢地好有靈性 有種好敦厚既感覺
特別係D老龜 直頭覺得好似人

今日食左幾件雞 有同d雞講多謝

FF上水啦 有人鍾意你

通到上面既你地係咪都經過日日冥想清負既階段
定係突然有一日就卜一聲就開左竅

冇呀 好想食jolibee

龜仙人

未食過
好食？

虫師兄你我素未謀面點解會鐘意我，何況我唔鍾意虫

d雞好食過kfc

我一向唔係好學生，仲會跳post 同埋我miss咗佢通靈答問大會嗰段時期

練習練習同練習

佢地其實好叻，好善良，愈老仲愈精

當脈輪洗得多，個人少負，又有靈修嘅心，慢慢就會發現好多機會狗衝去你面前幫助你靈性道路上更進一步。相反，負太多，影響到日常，就算機會放係面前都冇心機拎取佢。共攰之

脈輪洗得乾淨係咪個人都會精神d

勁wo，不如舉D例？

睇黎你誤會了
利申 絲 為左個post特登開ac

巴打對脈輪理解有幾多

都係最基本嘅，睇英文嘅資料多

急不及待要洗洗了

中英有分別🤔？

快啲 我幫你

最近既話題唔太加入到 唯有分享下有咩書想睇

最近有本新書 係講耶酥同佛陀
大慨係講 佢地咁多世 得六世係交情特別深
咁就係講反呢六世
其中有世係佛陀有份幫手幫耶酥行背住十字架行果條路
對呢世特別有興趣

大家會唔會對書都有興趣 ？ 我冇咩識淨係識睇書

我自己黎得了

識睇書仲唔夠？你當圖書館管理員流㗎 金庸都係識睇書，睇到變武俠小說宗家。唔好貶低自己睇書呢個興趣同習慣，開卷有益呀

想收光，邊度申請

書名係咩

最近睇緊銀翼殺手小說

同天使申請
前面有講方法

多謝提醒
有伏唔緊要既，我當試下自己功力
錯左咪錯左囉，自古成功在嘗試

夢姐今晚係咪幫我整

聖哥傳

bladerunner?

找喬納斯數:
著直間恤衫既伯伯搵我
佢一開口就話哈哈個衰仔掛住我
佢未投胎，係靈界學習緊，唔駛擔心
叫你做個正直既人，話你成日賭波定賭乜鬼
唔太肯定係隱喻定咩

幾點？

係阿 你有睇？

例如睇wikihow，至少同喵巴嘅有唔同.

管理員都要做archiving，好多科技嘢學，真係唔係淨睇書ga

幾十年前有玩隻game

sor 我講緊舊幾代個d管理員

應該未必係 因為我老豆走個陣都未係呀伯，頂多係呀叔年紀 加上我乜都唔賭 正直既話可能係個人有時咸濕啲
不過都多謝喵巴你肯幫我睇先

哇，果隻真係舊到不得了

11 啦

真。聖哥傳

聖哥傳漫畫我有追

我依加睇嘅書好少，唔分享幾多，唔係靈性嘢，同埋可能教壞人.

嗯，如果想準啲就要真名
咁樣隔咁多重係比較難

呢本書之前有諗住買
好似話耶穌曾經有一世係佛陀(悉達多)個仔
跟住仲一齊修行

我尋晚臨訓果陣係咁叫metatron 個名 想知佢收唔收到

找讓我看看看數:
隻貓同你守護靈一齊，佢話佢地等埋你先
隻貓係你前世女朋友

收到
不過你feel唔到佢
放鬆啲啦

佢叫我放鬆啲?

舉例：要熟習唔同科嘅研究 databases，點樣幫D古書做數據修復，整理館藏系統

係呀
你平時緊張啲咩？

明白 可唔可以add個tg比個真名你
我真係好想知我老豆點
不過如果唔方便既都唔緊要，多謝先～

好多 屋企人既關係 健康問題 我既未來 生活上既所有野 基本上我每一日都活係焦慮當中

喵巴 佢個名有個鵬字 麻煩哂

因誤會而認識
Btw調整好自己心態 時候到了自然連到

喵巴 雖然好感人
但我死左果隻係貓公喎

佢有兩個名 我叫開佢有個胃字 腎衰竭走的

你留tg我add你

靈魂冇分男女

呢啲種種原因block左你4d連接

明白 唔該哂喵巴

ME呢喵巴 叫左守護靈搵你

好耐冇蒲頭～
之前去佐親親大自然，激得濟個晚連覺都唔知有冇訓過 因為唔記得有發夢，但我正常日日發架嘛
搞到太累呢2個禮拜齋睇冇力留言

最近屋企新養幾條魚先後死佐

metatron 平時忙唔忙
無聊果陣叫佢黎陪我得唔得

忙，不過隨時候命

婆婆你係咪飲過死滕水

我岩岩睇左你
你斯文型？

你有莫名憂鬱、家庭問題、能量失調、唔知點解會攰、對周圍環境敏感、缺乏對生命信任能力

喵巴又做義工

不過我好似冇資格話你

忽然諗到個無聊問題，咁多人日日叫佢，佢3D學習緊既分身們其實會唔會比大家搞到失眠

成日都好冇精神係點解

脈輪塞左
一係4d太忙（我情況）

佢啲能量你想像唔到架喇

諗住將失眠問題賴曬落人地度

妳咪一樣
搵先人我會幫既，因為對兩邊都重要

我俾光架咋，當練功

上網search下

我對神明係有敬畏之心嘅，去旅行去左寺廟，一到寺廟成日有啲雜音係講神明壞話，愈想阻止就愈大聲，搞到我好驚就同神明道歉。之後行行下有聲音同我講唔好理佢，用光驅逐佢地，而家好舒服
發覺係望住神明講野個心係好清醒好舒服，但一出到外圍就好勁雜音

Sorry 係奧丁先啱 唔係宙斯

阿拉法係耶穌 你有冇信教？

我都覺得你條問題怪，幾時宙斯有烏鴉 北歐唔熟，但奧丁應該都係正維

梳 我成日混淆左奧丁同宙斯

對
你有冇睇到我既過去

我冇咁八卦

咁你琴晚點呀？有冇feel到光？訓成點？

我feel 唔到有光 比前晚早左訓著 但冇一覺訓天光 中間醒左一次

你自己日日清啦
醒一次都好丫，我醒好多次

同尋日比有冇好到
同埋metatron有冇野同我講

差唔多啦
我冇問喎，佢又唔講野，我好少同天使溝通，最多同佢講麻煩晒又要佢幫手
我只係幫你清脈輪望下邊啲比較多負咋
頂輪、眉輪、底輪比較多負，如頂輪底輪同時塞左即係好唔開心，嚴重者有自殺傾向
你咁想同佢溝通自己嚟會唔會快啲？

但我感受唔到佢 尋日叫我放鬆啲係佢主動同你講?
我聽到依句 好感動

仲有我訓教前叫metatron 幫我洗脈輪 得唔得

我高我講，佢成日亂入
我有機會幫你問下佢有咩同你講

feel唔到唔代表唔喺度
believing is seeing
照做就得喇
加油
有咩問題隨便問

多謝 夢姐 夢姐高我 同露點肌肉天使型男

metatron話
任何時候都可以走出現在的陰霾，只要你肯勇敢踏出第一步。如果能克服現在的逆境，將來不至於富貴但安穩；否則一輩也只能保持現狀。一切只是你的選擇。

一輩子

其實我地人係咪應該要學識隨時走出COMFORT ZONE
LET GO AND LET GO~~~~~~~~~~~~~~~~

唔知點解睇親類似既野都覺得有呢個共通點

其實之前仙女講得岩

點用要放下呢

因為係法則

you get what you give

想得到什麼先放下什麼

其實一般人點訓練到有通靈能力

因為呢個能力係天生囉

只係被外在環境影響左，能力漸漸失去
可以喚醒返

多謝夢姐秒回
但可以點做
人人都得ga？

參考#1
清負、做自己鍾意做嘅野
清舊能量（執屋、遠離損友）

建議先處理好3d事務否則4d野會變成你逃避場所，個人變得好離地

難得嚟到地球就玩盡佢啦。反正4d能力死左就會有

冇架
要問先答

我高我話：
你有返正常社交先啦

你高我未必咁諗喎
佢會揀對你成長最好嘅路俾你

報告：昨晚再一次接收左M天使既光洗負，好溫暖好柔和，清左唔少負，今日一早起左身！

想要錢係咪應該捐多D

想用中陰身既方法存在？

建議你睇下D靈修書先

一到左七月十四附近
好多人都有D咁諗法
想放手跳落去...

你既靈修資料太少...

富貴由天
你個劇本係窮就係窮，係富貴就係富貴
夾硬逆天而行係冇好下場

中陰身 人死後既七七日 即四十九天既狀態

可以多過7749日...
之後可住靈界...

咁如果我劇本係平淡過活
但我最後簡要改變依個社會 行條刺激既路 咁有冇問題

要下次首抽...

自由意志

正路跟劇本條路係最好
夾硬嚟會好辛苦好多挫折唔會成功

傻啦
唔係有錢就easy mode

咁講好驚

即係順其自然就得囉

有冇咩推薦呀
你依家係甜美極定暗黑美極

唔小心行錯就星門見

我而家好多靈修材料都冇錢買
買塊水晶都廿萬

買廿萬水晶咁有米
咁我應該同你收返教連天使學費

琴晚又嘗試左搵肌肉露點男拎光
Feel到柔和既光，今朝醒左好精神
另外問左佢問題，今次好似見到隱約畫面，但唔係好明 但總之今日心情非常好

唔洗買咁高端嘛

下次首抽

睇下brain weiss嘅書，我睇左五本
就會發覺好多野整定
今世所有相遇嘅人、發生嘅事都係有意義

brian weiss

佢岩岩有下跳制
不過而家正常返
進步左

叫我首抽個下

你係買架?? 定有得上網睇

不用深究

第五本我係買英文原版
其他殘體版好似就咁下載
唔記得因爲都六年前嘅事
我記得嗰時日睇夜睇一日睇一本

我見到美極覆我 心情又驚又喜
我都好易受人影響 感受到人地情緒之後唔識送走
以前細個意識唔到係會唔好 影響到自己 大大下先識避

準備爭1001

推

商務都幾多中文版靈修書，可以去睇下

我都未出文就要開新post

我想問我呢個情況正唔正常

即係你聽到其他靈體講野？

我又要!!!!!!!!

係咪好深的雞腸...

好呀唔該巴打!!!!!!!
I LOVE YOU

睇完上網訂

咁啱路過一入
其實我懷疑自己係冇守護靈 就算有都唔睇我
事關我係做人廿年都黑到貼地
俾人打 恥笑多過開飯 又窮又寒酸
究竟我守護靈係咩黎架

冇守護靈咪靠自己
坐直D個人先啦

冇追post 係咪好多人都冇？

就算有都可能冇乜料到...

唉 咁食屎啦 守護神我屌你老母呀

唔好爭

齊齊爭 開心d

唔洗爭 依家比你地

睇完先上網訂？

你估人人老豆都係李+X咩

你就係楊千嬅？
可能真係無呢 我都無
介唔介意分享下 好大怨氣

係咪啲PK信眾心聲

你都唔接納自己又點會感受到佢

睇完個書名 上博客來訂 平一大截
或者幫趁小書店

唔該巴打
但我唔想儲咁多書係屋企
掉左又好浪費

破碎家庭 死窮撚一個 講緊飯都唔夠錢食
仲有好撚黑仔 咩柒事都我中先
中學都成日俾人打
最簡單中學番學個條路 可以平均一星期中一次雀屎
係成頭咁淋落黎個隻

有冇人講下守護靈其實作用大唔大？

你「想」要，代表你本身冇

如果信佛既話 應該關你以往生結過既因而成
應該有方法去釋放業力會好d

守護靈通常生死關頭先出手
唔好指意佢地咁多
靠自己

不過我冇守護靈冇經驗可分享
我都試過食得一餐得一餐
會過去的

岩

所以我都唯有相信前世做得太多衰野 今世受番

我都幫左美極唔少，有冇人工比返

我而家買ebook咋，用ipad或kindle睇

應該要點諗先岩

妳隻松鼠依家係加拿大，啡色

雀屎我上兩日都中過啦

高手係唔駛用呢啲

回返D光比你

我覺得淺過harry potter

我之前有POST推薦書LIST，不過唔想搵

間唔中中一次冇所謂呀
我係中到已經懷疑人生
下下成pat屎咁淋落個頭到

你既高我同鳥有仇

可以開定 4

你要左個1000佢啦
叫夢姐幫你清下負

頭先想打個負字既時候
打左個卍字出黎

如果你有興趣
可以試下去參加拜懺法會
可以消業障

同埋要時刻保持正念
會影響你吸咩反黎

我買香分都用左唔少

你講果d都有ebook?
你係咩網站買?

想像自己已經擁有，現在式

所以過住啲寒酸日子、用cheap野永遠都唔會有好日子過

未必係冇，而係玩先苦後甜劇本

做靈極限清左原生家庭既問題先

係咪姐係其實節儉 下下計住都唔係好事?

我睇英文書多，喺amazon買
我睇翻譯中文會訓著
我下個post up啲書上嚟分享下啦

咩叫靈極限

其他算命佬都係咁講
又話我第時條命幾好

咁我係有定冇 咩黎？
定係佢專登伏鳩我？

好呀等你
我睇書成日得3分鐘熱度
睇睇下就停左

因為將時間同精神花左喺慳錢上而唔係花喺賺錢囉
同埋有錢人好少買垃圾

放多D ebook 好啊

頭先想打個負字既時候
打左個卍字出黎

是但啦 我都係路過講下就算
thanks bro

點為之好少買垃圾??
其實一個人有冇錢同脈輪有冇關係?

負卍

又黎料!!
兆萬

搏一搏1000

推!!!!!!!!

「我擁有一切」，用呢個想法做人
慢慢你會發覺有改變